不割蓆呀

點都唔撚割呀